有咩鳩歌最洗腦

肥婆隻雞甩曬毛

都係我媽媽好 生個仔有兩度

改歌都得

對你好 如傻閪屌老母

Diulama
每年都聽
直情有鋪癮

有冇歌詞 feel下

再無法修補relationship~~

don don don donki～

我係廢柴 食塞米 扮晒蟹嘅屎忽鬼

Y

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過
(關節酸痛咪玩咁癲)
七張幾處女啅得過

我最鍾意嘅其中一part

原來我老母’s老母~
齊~去~勾佬~

真心洗腦

榮光

Yuu

肥仔一跌落渠

YUU~

條JER夠粗可惜短過鳩毛

屌你老母

屌 真係冇聽過

個channel真心好有腦

淨係聽過少女嗰句

唉屌 濕曬 唔驚 洗腦啲

咩嚟

落力為你好 笠翻個膠套

係班popo~感染~武漢沙~士~

撚餅？

鵝戀跳帽 今野冠軍閪鵝

當晚與你記住羅家英 今晚偏偏想起他的陰莖

Kero kero kero
求接

在浮動在浮動

你係個麻煩人 你係個麻煩人
你係個超級×8麻煩人
你係個麻煩人
點解你可以咁煩

沒有得你的允許 我一棍毆落去

對你好 如傻閪屌老母

咁又冇唱錯喎

我的字典裡沒有放棄

吓？樓主幾歲？

Y u u

屌，睇睇下，樓主似玩膠

因為已鎖定你

情憑誰來定錯對，條賓州係你個咀，寂寞路上爛閪窿，碌鳩裏也有你的閪水

呢個冇聽過

我想要雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡

尊重啦

其實寂寞就如自己一個打飛機

尖尖尖～～～～～

屌大陸果隊tfboy首左手右手真係洗腦到我唔敢打哂全句歌詞

中學d新移民同學夾硬揀黎班際合唱dllm

玩咩 我係真心膠

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

屌
差啲唔記得咗呢首

唱咸歌邊個夠我勁

我是一個西伯利亞人，冬天的冠軍

精兵都好勝

我的底褲裏有隻gg
想出來透透氣

佢家下黄色衫 又變咗著綠色衫

眼睛想旅行

Baby shark dudududududu baby shark dududududu baby shark!

榮光漢奸偽黃歌

We don’t talk anymore

鍾意Charlie 但唔鍾意臭西Selena

跟著我

街街街街街街街

ドンドンドンドンッキ~
ドンッキホーテ~

這世界太荒謬 ...
夢想太罕有 ...

嗶嗶嗶嗶嗶 油膩最好

sakana sakana sakana

crazy frog-axel f

夢之音樂街 玩到你仆街

回頭當天的所愛是隻狗

Y U! U!

Ching sick ball

想與你做愛

Yuu

我第一次寫選項故 希望各位比下意見